final year 最後一個sem, 仲做唔做part time好?

我最後一個sem 讀 30 credits + 6 credits 嘅 hea captone
1:30pm後都冇堂, 可以用黎返下pt, 但驚handle唔到d 4字頭courses
屋企有比零用錢 (唔算多, $3000/month)
做pt純粹刷下CV (education-related)
hons就追唔到㗎啦, cgpa最多升0.1-0.2
but PGDE in 完 好大信心有offer

仲做唔做part time好呢?

: 做
: 唔做

做啦
邊有人讀大學唔返pt

3000零用錢都叫唔算多

好羨慕得幾百蚊零用錢咋

屋企肯比3000好夠用啦 仲做

我會用多啲時間學下野 睇下書
錢 幾個月pt搵得幾多
但時間冇左就冇左
利申:都係final year

我都有諗過最後一個sem就咁讀minimum cred求其grad算定係reg翻啲自己想讀嘅科好，前者就會多啲時間做part time搵錢，後者就無咁多時間做到part time,但有得趁仲起大學到讀埋自己想讀嘅野

你使唔使做fyp先，要做又兼唔兼顧到先？如果唔使做or兼顧到咁點解唔做，你3000零用加埋pt當你3500一個月你起碼一個月有6千幾使

屌！3000蚊一個月點都夠用啦！
除非你日日行fing 錢姐
屋企有俾錢 洗乜番工

利申生活費為零先焗住做pt

3000一個月唔算多?

樓主返咩parttime

三千真係夠洗咩...$100一日
撘車$10
除返開三餐，每餐得$30

早餐食包得啦 邊洗30蚊
lunch dinner 又唔會餐餐出去食
三千蚊乜都夠

話明係零用錢
唔係生活費
即係屋企包曨佢其他
仲有$3000駛
都咪話唔多

其實睇自己想要啲咩 想要時間enjoy埋咪唔好返 想要經驗準備做嘢咪返 想要錢就第時慢慢搵啦屋企比錢就....

你讀ou?

做條撚咩，借多幾本書睇先啦

唔算多, $3000/month